[魏貴妃登場] 延禧攻略 20:30 (14)

延禧攻略正式開始

李玉真係好正

派好人卡

李玉真係經典為食蝦蝦霸霸肥仔樣

我這一生 犯下了無數的錯
生在富察家 天性不愛拘束
偏偏嫁入皇室 成為大清皇后
此為一錯
成了六宮典範 從了體統規矩
依舊留戀過去 大夢不醒
此為一錯
失了真正的自己 做了牽線木偶
卻貪戀兒女情長 期望得到皇上的愛
此為一錯
生下永璉 永琮 卻根本冇力保護
以致痛失愛子 實在枉為人母
此為一錯
天下本就無情 禮教深嚴 不可踰越
卻妄想著君王有情 全不知人心險惡 天道殘忍
一而再 再而三地遭到背叛
一步錯 步步錯
皇上 你說的對 我不是一個好皇后
對不起 瓔珞 答應要等你回宮
可惜 我等不到了
不過 你要為我高興
從今以後 我不再做皇后了
只做富察容音
我 只是
富察容音

TVB居然夠膽死播首死人垃圾歌 真係on撚9

要劇透既巴絲打請粉紅細字 PLZ

圓春袋可唔可以即刻消失

袁春望好慘

我屌 打慣咗貴妃 Sor

毒撚真係好癲

皇后娘娘永遠係我心中

唉 瓔珞冇左皇后保護

乾隆又贏

其實話TVB播膠歌個D, 包括我 , 諗諗下係可以轉chanel聽普通話

自己ff 叫人一齊陪佢又唔表白 on99

屌唔屌得成？

一跳跳3級
宮女->答應
答應->常在
常在->貴人

你試下原本係皇子，最後去左做太監

唉 袁哥哥

其實我試過，但bgm轉唔到

情敵係自己阿哥, 但自己一無所有, 阿哥就天下之主 唔嬲就假

傅恆要幾耐之後先知皇上食埋纓珞

太后想兜返自己無殺母奪子嘅大話，唯有老屈佢唔係皇室血統咋，但係畢竟都唔想殺咗呢個皇上嘅兄弟

明玉自動收歸櫻洛旗下？

明玉無之前咁靚既

太后最後又話唔係既

片頭呢
真係唔想聽吳若雞首歌

劇情需要 好多都係靠估靠作
切勿認真

有鐘

要人開口比佢屌??

鳩痕扮咩啊

小鳩氣

越睇越靚

乖，搵返重播嚟睇啦

真係屌佢老母

嘆茶

瓔珞

個嘴好特別 好靚

互相撚狗

皇上：明恰鳩你，咁點？

瓔珞飲茶吹氣個樣

原本首歌好聽好多

話鳩知你,我有我食

從來都得佢撚皇上

明玉心諗：屌，我都想坐

點解皇上咁憎佢

bob叔

大家互捉心理

欲拒還迎先最引死人

心硬心軟姐

成日撚皇上

女人不壞，男人不愛

有得屌就屌啦

明玉笑容好靚

純貴妃無出聲？俾人搶左個高級宮女喎，仲知佢啲衰野嘅宮女

魏貴妃趁地淋啦

袁哥哥忠實粉絲

因為皇上覺得瓔珞機心重

瓔珞個樣好 bitch，好想 punish 佢

終於到手

原版冇一首唔好聽
看
雪落下的聲音
相忘
紅牆嘆

點都拗返生

叫埋明玉入黎3p

尤其是皇上唔衰得

我叫你罰企你仲敢食野

我畀你扑

皇帝又以為自己有寶咁

你唔係信呀嘛? 最後點解唔殺佢, 殺君之罪都唔殺, 你估下點解

鳩痕

黎啦 精彩嘅黎啦

連把聲都溫柔曬

睇櫻珞撚人真係好正

皇帝:等等,我冇話唔扑wo

瓔珞霸氣 成日話走就走

皇上

神之手

撚乾隆呢個大仆街就岩喇

終於得償所願扑倒 又懶係唔care咁

係lor 皇帝有無玩幾p

唔好啊英洛

係咪又要落雨呀

櫻珞：如果唔係想揾你做靠山，你收皮啦

正呀喂

又撚一次

無得扑

孝服大法

做乜9

想屌就想屌啦 又要扮唔想

嚇死皇上

嚇到皇上鳩縮

屌，著孝服咁毒

有無人 cap 到瓔珞嘅樣，都幾正

又撚皇上

痴撚線

櫻絡一上床就變死魚

又唔扑得

唔比屌

笑撚死

皇帝，屌唔到

又無得扑

未亡人

又生一個...

吊皇上引

下次抬棺材入去啦

瓔珞好波

皇帝又無得屌，抵啦！

外掛

唔係死老公.....

要上位始終都要失身架啦 只係唔使係長春宮失身

狗皇帝谷住成袋精都無得食

夾實你啊

皇帝:屌我扯到痕哂你而家先話守孝

扯撚曬旗先至講唔俾屌

皇上件衫好靚

皇上都要打飛機

彈鐘

著孝扑野

撚到皇上冇聲出

你老母仲要等3個月

咁都得，痴線

皇上係咪自己打飛機

皇上：屌 仲以為係性感內衣

皇帝同毒撚一樣 都係無得屌 淨係可以拖手

成為引到皇上個心喇

好似過左兩年
仲有三個月??

笑死

明玉

好多瘡

好撚多花色

德勝

瓔珞算唔算好大波?

皇帝又食唔到隻豬

皇上 臣妾想你了

明玉個嘴好正啊

呢套戲d計真係寫得幾好

正常真係拉鳩佢去餵魚
朕想仆野仲喺度阿支阿jor

瓔珞除左頭飾好靚

雞

皇帝:普天之下居然有條女彈我兩次鍾

好鍾意明玉

瓔珞個樣好 bitch

頭先條魚變壽字點做到？

要氹到皇上日日黎

宜家講啦

瓔珞:放心啦 比多幾集我 我就上位㗎啦

根本依呢套劇設定,瓔珞可以唔洗扑都上倒位做倒皇后,跟住同傅恆偷情扑完生私生仔比皇上戴綠帽

佢有攻略咁, 一做貴人就識玩

皇上把口話人狡猾，其實越黎越欣賞

咁撚複雜既

洗唔洗咁串

李玉冷笑

呢條仆街成日口裡說不架啦

唉 熄電視 又係首垃圾歌

唔好再叫錯啦

係朕既貴人

咪郁我條女

越係吊住條癮就越想扑佢

李玉超可愛

佢係朕嫁

李玉

富恒傷心死

傅恆幾時翻

霸道總裁

八十個points

李玉成隻叮噹咁

認真問 d侍衛平時係點忍得住

延禧出現了

下集

皇上傲驕好cute

皇帝個選角真係幾明智
型佬得黎傲嬌得黎又有幾分on9

有無人可以整走右下個核突水印

皇上碌鳩終於有得食

有冇李玉笑cap圖

想問40集前定後好睇D？

就咁油白佢囉

皇上S底

真係有D唔得寵既會偷偷同侍衛...

煮飯盒要準備下材料

最尾成日都凝住係金田一

下集果d垃圾都敢挑機
得阿蛇可以對到下

小畫家都得啦

我覺得40集後

season 2 開始

好正， 仲有無其他?

下集扑野未

仲係好掛住皇后娘娘

咁樣講左會戲透架 唔可以講

以前無權無勢都玩謝你班友，而家做埋貴人，仲唔屈機

上星期先睇完大結果,以家睇睇下TVB, 又忍唔住想網睇第二次

咁d宮女有性需要 點解決

純妃死果集又好撚正 幾爽

我由呢集開始睇唔停

褲痕真係全套劇最慘果個

皇上出到聲話俾，加上太后皇后又喺度，唯有硬食

但好掛住Season1嘅皇后小天使

屌你老母 我都睇到大結局啦, 你有冇見我劇透呀

下集明玉又做返個巴渣妹

皇上 : 李玉 !
李玉 : 皇上 ...
然後擰轉身趷高籮柚 ...
...
劇情前期已經出現過好多次

好快又升， 之後過5-6集再升， 再過7-8集又升。
結局就升到最高

42,44,48集都有驚喜

今集係42集, 敬請期待

呢套野我沉到識背晒每集咩內容

宮女營養唔好，經期未必有，仲有咩性需要?

雖然果集係好爽，但唔駛講度出哂面，好彩我知道劇情

後果30集先好睇 , 唔夠喉

好撚鐘意明玉，好想保護佢

好想屌

係， 估佢唔到， 又快。 唔似tvb 睇3-4成就估到佢路數

明玉個種妹妹應該無婚前性行為 不過領導另計

快D 做妃 ,想睇佢外掛+權力 反cup 班八婆
會唔會正面vs 爾晴

些些

離結局仲有幾多集？

應該仲有29集

如懿傳個李玉堅靚仔

會

on9得過睇tvb

爾晴邊有得同佢鬥？ 唔好唔記得傅恆係佢兵。
皇帝同太后都保佢

之後瓔珞會唔會有失勢時期？

表面上, 有

ᡥᡳᠶᠣᠣᡧᡠᠩᡤᠠ
ᠶᠣᠩᠰᠣᠩᡤᠣ
ᠶᠣᠩᡴᡳᠶᠠᡥᠠ
ᡥᡡᠸᠠᠩᡥᡝᠣ

依啲傻傻地既女仔先會勾起到男性既保護慾而沉船

皇帝其實好慘
七阿哥死佢都冇流過眼淚
佢講過帝王只有三個原因可以喊
1.死老豆老母
2.天災
3.國破家亡

但係因為皇后死佢口裡說不左好幾次
什至係有一幕影住佢背影係到抽泣

有無人睇大結局喊死

正印老婆比皇帝中出大肚
真愛都準備比皇帝食埋

爾晴個孽種唔係皇上的

等我為大家介紹下原版嘅唔同歌曲
聽得多留名頌千秋無懼犧牲所有
聽到想洗耳
一開波當然係主題曲啦

看

睇開原版嘅大家 第一次聽到首主題曲應該都第一時間心諗 WTF
但其實一開始係正常嘅 係後面先比較特別
btw 中間啲嗚嗚嗚 好正

插曲 宮牆柳

記得好似TVB冇cut走佢
聽到佢就諗起舒貴人比皇上罰唱歌唱天光
btw首歌真係舒貴人唱

片尾1 紅牆嘆

係我最鍾意嘅一首
啲唱詞

片尾2 雪落下的聲音

應該係最多人鍾意嘅歌
劇裡面基本上聽到呢首就表示準備要流馬尿
btw小心條片可能劇透

片尾3 相忘

大仆街爾晴唱
一念愛 一念恨 一念成空(爾晴 繼皇后 純妃 )

看 雪落下的聲音 相忘 宮牆柳 都係于正(延禧製作人)填詞
但最後點可以唔講

皇后娘娘版嘅雪落下的聲音
聽到呢首 自動配40集個幕...
TVB夠膽死cut真係冇野好講
不過皇后娘娘咁好人會原諒tvb嘅

屌你

冇
睇左皇后娘娘個幕 我心已死

眼濕濕咁囉

有無皇上篤皇后個鼻gif
無save 到, 唔該

大陸劇要點先紅到美國？劇迷：節奏及題材是關鍵

我覺得錢真係關鍵
有錢有景有衫, 搵到好幕後, 拍出黎都唔會差得去邊

會 不過詳細比人剪左片

睇到瓔珞可以番長春宮做番皇后身邊嘅大宮女
但皇后喺咁趕佢走 最後瓔珞感動到皇后攬住個幕好感人

THX

明玉bb真係好靚 尤其個嘴

瓔珞係純貴情敵,想對付佢都算
仆你個臭街愉妃無瓔珞一早比高貴妃斬死左
而家佢對住瓔珞副咀臉真係

愉妃終極無間之911自殺式炸彈襲擊

還珠入面，令妃都係好心計

純妃中招果下係由100血扣到10

睇黎真實歷史，令妃真係激到繼后發癲果個

一邊打皇后毒針， 一邊好手段令到皇上對佢寵愛有增無減。

想問下後面乾隆親生老母之謎個一段劇情其實係點 睇到有啲亂 有冇已經睇哂既人可以解答下我
記得細粉字呀

個人猜測係袁春望先係真命天子
乾隆只係漢人女子所生 甄寰覺得自己個仔條命唔好 於是殺母奪B當係自己所出
利申:冇劇透 成套戲都冇交代過真相

乾隆個老母係滿人嚟

你說呢

甄嬛呢個名只係後宮甄嬛傳個作者自己諗出嚟

佢演到果種巴辣得黎又好cute

乾隆條命生得好 人生贏家

秦嵐版黎
當初應該錄左兩個版
陸虎版同秦嵐版編曲唔同
如果皇后jump個陣播秦嵐版真係

開始上網追...
瓔珞太識玩
李玉好好笑

屌 如懿傳好悶好撚垃圾
周迅個樣同聲好嘔心
棄追

agger
睇第一集見到周迅就即刻唔想睇落去

純妃係戲入面造型同把聲都好正
可惜

又係時候屌爾晴

Ready

埋位

蛇真係好好戲

正式開始延禧攻略

都唔知邊個化妝師玩佢

純貴妃倒數收皮

純妃對眼好有戲

爆機BGM

好靚呀

好 開始買裝備準備闖關

人呢？

明玉回哂血

綠渣古2隻，紅渣古一隻

琥珀幾時死

就 中貴人伏

明玉 好有女朋友feel

會有壞下場囉, 但唔會死嘅

門面功夫都唔做，傻閪黎？

啲人應該去咗波台

呢條bitch好快就會後悔

點解

大口妹

每次都有d仆街小角色搞事

第一個拎黎制旗

琥珀點解要咁玩命？

有fd做貴人唔好咩 係要樹多個敵人先安樂

唔係點吸引你睇

有巴打係波台開即討 分散晒啲人

啲奴才都好多嘴 鍾意搞風搞雨

一黎就打大佬咩 點都要熱下身先嘅 咁耐冇出招

由鳩班傻仔波台狗啦

熱個身先啦

金瑩

要質唔要量

咁都J

明玉返黎啦

明玉好得意

開始識冷靜啦瓔珞 果然係我嘅好妃子

無人覺瓔珞好撚正咩

岩返佢性格 繼續出去搣樹葉

明玉零城府

明玉講野會扁嘴仔 好得意

明玉係咪仲有震強未抆出黎

一路都冇睇，呀佘係final boss

頭先明玉隻手有隻蟲

成碗銀針粉係入面呀

袁先生先係

明玉會唔會死

令后

呀佘都好慘架, 睇落去

瓔由今集開始開無雙先知mode

喂喂喂...

踢鳩佢個下睇到我好爽

明玉生氣返好多

因為冇左皇后.....

明玉唔夠打

珍珠好醜樣呀對比明玉

珍珠

好撚正

瓔珞個氣場屈左咁多

明玉遲早俾人激死

明玉點解唔打得 佢話哂係瓔珞既貼身宮女

瓔珞大個啦

明玉好qq

明玉侍奉開頭牌

明玉好靚

前面咪解釋左 俾面先皇后

哈哈哈哈哈哈哈哈

有咩好笑

痴漢

「嫌三嫌四唔好食呀 」

盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒

準備又撚皇帝

又男又女，好玩

太皇笑到好似引擎撻唔著咁

哈哈哈

et

花師奶把聲？

唔知點解太后d牙好治癒

瓔珞好正

別怪她～別怪她～

花師奶

嬛嬛好撚正
盒盒盒盒盒盒盒

聽國語喇

睇完結局之後, 以家再睇返, 太后成日扮天真

太后有冇一集係唔笑

嬛嬛黎到呢套戲都係咁強勁

太后已經知個仔鐘意纓絡

太后心諗：死開啦悶蛋

又笑

盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒

皇上今晚屌邊個

巴打你走先，我掩護你
屌埋你個份

傲嬌

新皇后同佢有牙齒印
扶植番個有前途既抗衡佢好正常

太后對住班假面具對得太耐
比著我悶左咁耐 有纓絡呢d都實鐘意啦

皇帝等緊佢守完孝？

而家都未有牙齒印

李玉都撚

令妃好似撚狗咁撚乾隆

李玉醒過頭

吊佢癮

傲嬌皇帝

皇上真係比瓔珞撚足咁多集

皇上怕醜又唔認

李玉好正

做皇帝真係輕鬆
都未見過佢睇奏摺
淨係開下會點人去打仗

黎緊呢幾集真係sweet到

鐘意李玉?

爾晴去左邊？

傅恆好慘

Season 2無左高貴妃同皇后始終爭咁d

咪撚提佢

暖男下場係咁

袁春望呢？

父幹

唔比踏出家門 可以去邊

以家應該覺得瓔珞有新意, 其他妃嬪對住太后恭恭敬敬博上位, 瓔珞就扮傻扮小朋友, 太后明知瓔珞想上位, 但見佢咁有新意, 一於比佢玩下

遲下有咪帶埋瓔珞去渡假

乾隆比人撚得甘心樂意

摔緊碟

打飛機

睇曬嘅手足 覺唔覺得傅恆好on9?

順嬪幾時出場

好想睇住佢J

其實明玉都好正好可愛

屌呢到有啲cut咗

皇上成撚日箍瓔珞埋身食波餅

各位 精彩嘅黎啦

黎料

同而家既瓔珞比, 變得好撚普通

講叫琥珀去侍候

抵撚死

輕鬆ko

時間計撚到岩岩好

時間掌握得好好

一腳伸落蘿柚

都未播出嚟

突登

抵啦

好撚爽

玩晒啦

時間都可以計得咁好

心都涼鳩埋

好波

係咩

爽腳

變春望攻略了，Season 2 春望戲份多到喊

快D去執返個尾彩啦 明玉

以家講啦

心都涼埋

好陰毒

勁能過諸葛亮

爽到爆廠!

ff

好得意

笑pussy

冇人識你呀舒妃

春望係第二part男主角

幾得意

係 少左d 鋪墊皇上留意瓔珞既位

你邊撚個啊 睇過

呢個係咪傻閪唱歌妹

春袋攻略
聽到都唔想睇

7到冇人有

又係舒妃條傻閪

呢幾集真係好好笑

李玉偷笑

有事 走先

準備集集都開掛mode啦各位

好撚柒

又笑咩

係 千千紅酥手

好想被寵幸既舒妃
佢原音真係好想一巴星落去

比你睇西面囉

又昆舒嬪背書

0存在感

撚到皇帝呢

唔係你呀, 自作多情

小舒好撚正

哎呀皇上

李玉真係好撚正

後面正d,又善良

一集來回延禧宮

搞嘢喇準備

屌 露出調教！

搞啦搞啦

慶妃普通話把聲都好撚正 屌得過

舒嬪都幾正
玩兩手先囉皇上

但佢唱得幾好聽

打野戰 START!

野戰

屌你老味真係好鍾意睇佢地兩個打情罵俏

又扯旗啦皇上

準備野戰

欣賞佢識玩

番號

露天play

我都扯撚左

野外露出

破處了

扑得lu

其實點解瓔珞由憎皇上變到主動送比皇上食

守完孝啦咩

皇上又要扮野

處女膜已破

李玉又鳩笑

野外

對望

吊住佢條癮

破處

朕點樣做都合規矩

李玉真係好正

死肥仔

識唔識吹呢

兒童不宜

冇左隻豬啦

李玉想食明玉

要得寵先有權力

明玉上埋去就3p

終於扑到

咁撚揚成個城都聽到啦

報仇?好似係

打野戰

想上埋去3P

李玉好可愛呀

野戰咁大膽

李玉係做得幾好

好撚柒真係幾暖男

耳情好靚女啊

明玉係咪會死.....
好可憐呀佢

海蘭察

明玉好可愛

朕扑野唔洗你教

明玉害到人破處

老強

皇上首次野戰

明玉又喊

皇上野戰唔洗你教

明玉上去幫皇帝打氣

之後成日扑

點解25歲可以出宮

好想明玉笑返

明玉咁善良 點解！！！！！

生左6件

海蘭察之前有拍三級片

明玉世界第1

沉船

明玉係全劇最靚 最可愛

抱抱～

點撚知姐

明玉時裝

海蘭察暖男二號，下場

最蠢係佢

好可愛啊

好人卡

番號？

收兵

打個車輪先啦

海蘭察同明玉

感激就俾我......

好仔

明玉咁識玩

轉身講句「真嘅」 邊個見到個心都軟

冇被皇上寵幸就可以出宮嫁人

明玉冇波

得返三個字

清朝規定宮女滿25歲就可以出宮

好睇過褲痕

即係佢知道係純妃害死皇后？

以身啦屌

高台上破處

明玉係咪唔抵得皇帝食咗個fd
嬲到喊

原聲麻麻
配音把聲將個形象提昇左幾個層次

史實海蘭察 好似好好打

一部分為皇后 一部分為瓔寧

皇上谷左好多日精

去到25歲仲係宮女代表果個宮女已經無吸引力可言

好撚正22歲

而家未知 而家純粹想變明玉出口氣

明玉一線鮑

J-able

海蘭察好似唔係滿州人

配音把聲可愛得黎又帶點掘強

gay test passed

唔係掛
單單因為咁去媾皇上唔太合理喎

其實最初只係想保護明玉
如果唔係唔會留喺圓明園2年
遇到明玉先再開始用計

鄂溫克族人

點解冇人cap女主髮圖

上兩集發覺純妃咁仆街搞尻明玉

咪知道一定要有權有勢先可以出到氣

點解冇人cap女主長髮圖？

放銀針落frd隻手
宜個理由足以令純妃死

冇豬了

扑完野...

破了

無啦無啦

射射

愉妃

破完處啲氣息唔同晒

賽後報告

點解比一個唔係真心中意嘅男人屌完都可以冇傷心過

明玉真係

明玉只係引導佢咁做既原因姐
佢本身最大既原因都係想報家姐報仇
但一直唔知點先搞到皇帝細佬
今次明玉叫做推左佢一下

佢係仲想為家姐報仇呀 條撚屌弘晝都未死

我們都是你的翅膀

所以話d女人係g真係冇講錯

個鼻好怪

瓔珞問明玉做左乜嘢 好似寸緊佢咁

當被鬼搞

連扑３日

樱絡索咗咁多
突然間靚咗

八婆開會

連扑三日都未厭

屌三日三夜

中出3日

連續屌咗3日

講都口水乾啦 細粉呀

你當 ptgf 咁，比個有錢女屌完

連扑三日

三日啊Ching

連續侍寢3日
比狗皇帝屌足3晚

屌足三日

屌到呆

扑足三日

佘啲戲真係好過班豬西好多

宜個勁柒

身不由己
其實某程度都係一種悲哀黎

粉紅衫果個勁樣衰

舒嬪把聲真係一聽就知係8婆格

屌到攰，瓔珞嚟唔到開會

成班八婆妃子，落地獄啦

黃色衫個係咩妃, 完全唔認得

個豬鼻

有個咁似高ling

屌到行唔到路 落唔到床 遲請安

有新加入

舒嬪好似未威過

阿佘食住花生睇好戲
你地班傻西

佘詩曼氣場幾大下😨

套衫好樣衰

嘩屌 明解皇上啦....

女人都有性欲架！

有冇咁好屌啊

名器

對波咁細都連屌三日

剎那光輝
成個蔡瘋華咁

幾cute cute, 成日呷醋但又冇攻擊力

小嘉嬪上線

穩坐釣魚台

好正喎呢套

櫻絡一線鮑

整容雞

咩事

佘好有氣場

小嘉嬪出現

嘉嬪唔係死咗咩

嘉嬪老是常出現

見鬼

咁弘晝不嬲都係度架啦

說到底不如話皇后死左, 瓔珞可以無包伏地去媾皇上

所以我一早已經話佢好早就鋪定路去媾皇上

典型整容樣

一定好多花款玩！玩幾日都未厭

佢個妹

孖生妹妹

家貧喺邊個

第一次出場

我睇呢幕個陣嚇鬼死 心諗自己係咪睇漏咗野

「醜態畢露」

斷氣

小嘉鑌

八婆聲

小嘉嬪多咗粒墨

我覺得幾靚有啲似邱淑貞

個個爭住比皇上屌

又扑

屈撚到

李玉好咸濕

忍咗咁耐屌返夠本

去延禧宮

塊西屌到爛啦

日光日白又扑

扑足一個月 名器

扑上癮

小李子又偷笑

肥仔今隻係咁笑

截糊

潘時七正撚到

呢度好笑

d技術應該好勁，皇上成日去

小嘉嬪個角色定位同舒嬪重疊左
一睇就知好快下線

阿余EQ同IQ比其他八婆妃子真係高幾班，可惜遇上主角，有主角光環

皇上碌鳩自動導航

兩姊妹都比女主玩

傲驕帝

小嘉嬪幾索

又撚狗

撚狗咁撚

皇上又比人撚

又畀人撚

狗咁撚

氹左朕過黎

又撚

皇上唔係夜晚先要侍寢撲嘢

點解日頭咁high

呢套劇根本教D女仔點樣吊D男仔癮 收兵攻略

英落會唔會太屈機

所以大陸連播兩集, 一集真係唔夠

柒頭

萬能

正解

女主光環

玩強姦

下集又撚

傅恆

屌好柒，原來tvb 整咗個後宮生還錄

皇上今次真嬲

後宮生還錄

好似鄺潔楹

證明日日都有新野玩 玩到樂而忘返

扮first class

好驚英洛會激嬲皇上

撚到皇上仆街就有份

好似打機咁，一升lv個icon就唔同咗

似金田一果d

估唔到 呢套延禧係宇正 出品

嘉繽霎眼嬌 一𣊬即

延禧攻略之遊戲節目

佢以前拍啲嘢太垃圾啦 冇人估到佢突然爆seed

on9仔傅恆做成世觀音兵

傅恆返黎

頂你，拎條整容雞同邱淑貞比，一個人造人，一個純天然，比條鐵咩？

再創世記係咪有柏豪

佢襯唔起瓔珞呢D高智慧生物

[李玉好正] 延禧攻略 20:30 (15)

開定

女神

其實你可以睇下wiki佢點解退選

瓔珞賤格無計

傅恆真係好慘, 唔好提...

真心愛既女人比皇上無限中出
掛名既老婆又比皇上中出過

人地有比豬比你食,佢唔食好撚後悔

所以呢套劇大魔王係傅恆

改朝換代

秦嵐咪又係整容

你地又咁撐既

富恒仲係處男

想快啲睇下一集

上網睇啦.... 忍唔到

做左貴人開始好睇
之前聽冇睇

因為可以正面打boss ,同撚皇帝

氣質問題 皇后太溫柔

我仲忍到

極速打怪升lv

邱淑貞下巴整過嚟

今日撚果個宮女
真係大快人心

樓主洗唔洗咁搶住開post

皇上有冇屌過阿蛇？

一定有啦,皇上咁鍾意一封妃就試鐘

就係屌過所以對佢再無興趣, 掂都唔想再掂佢

之前聽冇睇
依家先吸引到我睇

有時推得好快 有幾次試過一日一post 所以我開定先

唔怪得佢話皇上好快就悶

咩叫聽冇睇

響房做野聽冇睇
某d緊湊就行出去睇

有人鐘意齋聽電視

個大媽冰皮月餅
聽左好耐先明

你支矛 好矛

霞姨果 part 明
男人果 part 唔明
可能聽唔切

有次認真睇後終於明啦

我覺得真係好似狄易達

繼皇后真係好高招
以前主要係富察皇后同高貴妃兩邊對立
兩邊最大粒嘅都死哂，剩番嘅都係一班佢控制到嘅人，個個都睇佢同純妃頭，冇咩對立勢力，長期都冇咩特別事發生，所以呢幾集d時間跳得好快
依家瓔珞做貴人，繼皇后仲係keep住與世無爭mode，由得下面班妃嬪係度鬥餐死，就算任何一邊鬥贏咗，作為皇后嘅自己都係絲毫無損

佢自己係後宮都收咗大量女兵啦

佢當初肯中出下自己老婆嘅話
咪唔會走去比皇上中出囉

感覺小嘉嬪似衝動/恃寵而驕型
佢家姐起碼冷靜d

睇錯嘢，自膠

其實套劇最後都無講到
不過有人問左于正
爾晴無同皇上扑到 個仔係同傅恆個細佬生

但爾晴送醒酒湯果陣出面都聽到爾晴叫架喎
同埋佢留咗成晚先比皇上趕走
所以果集d宮女太監都係度傳有宮女比皇上寵幸咗

皇上訓咗成晚無醒過掛

令妃果時都撚晒後宮班八婆， 做貴妃直頭皇后都唔敢管佢

係得袁狗同順嬪可以扣到纓恪血。

爾晴其中一個目的係令到皇上深信自己屌咗同埋搞大咗佢個肚
咁樣皇上就會保住佢地兩母子 冇人可以搞到佢兩母子
之不過最後爾晴都係敗響瓔珞手上

踢到成個飛開 心都涼曬

扮扣血姐，根本瓔珞就好似全能神咁 所有野都跟住佢plan行

袁害到佢中毒
最後傅恆付出性命去搵解藥救佢而死 好sad

係呢樣超出瓔珞預計, 但佢計劃中都係想殺死弘晝, 總算得賞所願

連追十幾集, D 伏線,鋪排真係好一浪接一浪
好多場劇可以抽番黎重睇,好精彩

誰來賠這一生好光景

係咪去晒追風po

皇上俾纓絡撚狗咁狗

學哂主子d嘢

強姦

咁痴線

.....

珍珠係咪全劇最Pure最True

我剪爛你個嘴

揸皇上個波

執多劑

明玉同珍珠越嚟越可愛

珍珠想偷聽

嘉嬪成個蔡少芬咁

咁撚快大肚？

好想屌嘉嬪個整容g樣

又一劑

係咪cut左啲？

佢係咪cut左皇上同佢係床上調情個part？

珍珠會唔會死

好似係

無 係之後播

智力-100

cls 窒息play都cut

我自

冇得屌了

嘉嬪兩姊妹智商加埋有冇100

好中意果part

唔係掛 咁都cut

呢個小嘉嬪只係一個普通小女人

又cut撚左？

皇上有無真心愛過瓔落？

之前果個醒好多 係瓔洛太屈

一哭二鬧三上吊

嘉嬪兩姊妹都係智商唔夠100既臭雞

走啦

仲未見識過魏貴人既招數
纓絡仲係宮女已經嚇怕班妃子
果陣小嘉嬪仲未入宮

嘉嬪咁撚樣衰都可以重刷 真係唔知佢做佐乜

又係住儲秀宮

無cut呀大佬 岩岩即刻開原版睇 係之後既事黎

大清 青山醫院

乾隆咁蠢

住儲秀宮既係咪都係無乜腦

智商低過100，兩個加埋

容音以前都住過㗎，睇返歷史

咪係，都唔了解魏櫻絡嘅

仲未1001到